點睇前幾日連登出完po captv就出片

定係captv出完片連登先出po
印象中見到有個po講如果明星做局長會係邊個做
搵唔返 搵到嘅可以貼下link 望下邊個抄邊個
captv條片
善用資源

無人睇過？

由西伯利亞人開始
而家00後當左佢上高質神台 無人會屌嫁啦

唔係第一次抄啦
上咗神檯就無人理架啦

咁同新假期班人有咩分別

呢啲題目咁common就咪撚追究邊個抄邊個啦 個個睇完新聞都會抽呢啲水啦

利申 西伯利亞人係佢地偷橋

好common咩
即係社會依家有個topic係搵緊明星做局長？
你有無望過兩樣嘢 內容好相近喎
似係個po度改編出黎

出post個個好似係captv班人（好似係）

笑死

當拉登反captv 我就知道佢地越來越紅

不如話連登抄smosh

你冇睇新聞？